{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25972",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 만월 호텔"
    },
    "text": "マンウォルホテルは計28室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語が可能です。 当ホテルは、日本の伝統浴衣を試着する体験なども提供していますし、日本旅館式の檜風呂を完備しており、リラックスできます。 また、全客室にはフィトンチッド殺菌消毒が行われており、特室にはヒノキ湯(特大)、ヒノキサウナ、カラオケ、2PC、ツインベッド、ウッドスラップ食卓施設が備わっています。 ホテルは大田複合ターミナルから車で5分の距離に位置し、大田エキスポとDCCコンベンションも7分の距離にあります。 屯山洞には札幌があり、車で10分の距離にあり、中里洞·中里洞は徒歩3分の距離です。 チェックイン時間は平日は16:00で、週末および祝日には変動することがあります。 ホテルには計30台の駐車スペースが提供され、マンウォルホテルは紛失物については責任を負いません。 客室内にはネットフリックスのID提供は別になく、個人IDをご利用ください。 追加人数は追加料金が発生する客室に限り可能です。 駐車は2台以上の車両は1台のみ駐車でき、確認されていない車両を駐車する場合は継続的な連絡を取ることになります。 満月ホテルを訪れた感想では宿がだいたいきれいでベッドがふわふわで、日本の感じがするという評価が多いです。 一部のお客様は体調が良いと言い、檜風呂も清潔で楽だと言及しています。 しかし、他の顧客は防音が少し足りないという意見もあります。 客室の清掃状態がめちゃくちゃな場合もありますが、全般的に満足できる評価が多くておすすめの宿です。 値段の割に手頃で施設は良いものの、ダム船の匂いが残念な一方で、カウンターのスタッフのサービスが不親切だったり、備品が不足したり、清潔状態が悪い場合もあるというレビューもあります。 しかし、特室は最上級の施設を備えていて楽しく遊ぶのに良く、出張にも便利な位置です。 全般的に清潔に気を使えば満足度を高めることができる宿泊施設です。 また、ホテル内にカラオケ、全客室に設置された51インチTV、WiFiゾーン、FAX及びコピー可能な施設、最新のカラオケ機器とヒノキ湯が完備されたパーティールームなどの施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンウォルホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルではどのような言語の案内支援が可能ですか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは韓国語の案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルで体験できる伝統浴衣の試着について教えてください。",
            "answer": "マンウォルホテルでは日本の伝統浴衣を試着する体験ができます。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルには日本旅館式の檜風呂やヒノキ湯(特大)、ヒノキサウナ、カラオケ、2PC、ツインベッド、ウッドスラップ食卓施設などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "マンウォルホテルは大田複合ターミナルから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの近くには大田エキスポやDCCコンベンションがあります。また、札幌や中里洞も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "マンウォルホテルのチェックイン時間は平日は16:00ですが、週末および祝日には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、マンウォルホテルには計30台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルではネットフリックスのIDを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、マンウォルホテルではネットフリックスのID提供はありません。個人IDをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルで追加人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生する客室に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルでは紛失物に対して責任を負っていますか？",
            "answer": "いいえ、マンウォルホテルでは紛失物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "マンウォルホテルの評価は全般的に満足できる評価が多く、特にベッドの快適さや檜風呂の清潔さが高く評価されています。ただし、防音には少し不満がある意見もあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの施設やサービスについてのレビューはありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの施設は良いものの、一部のお客様からはダム船の匂いやカウンタースタッフのサービスの不親切さ、備品の不足や清潔状態の悪さといった意見もあります。ただし、特室は最上級の施設を備えており、出張にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "マンウォルホテルではカラオケや全客室に設置された51インチTV、WiFiゾーン、FAX及びコピー可能な施設、最新のカラオケ機器とヒノキ湯が完備されたパーティールームなどの設備が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 675,
        "QA": 800
    }
}